{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014929?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 블루스토리펜션"
    },
    "text": "ブルーストーリーはヨンフン島に位置するペンションで、徒歩1分の距離に海が広がっています。 客室はすべてオーシャンビューで海を眺めることができ魅力的です。 個別バーベキュー場でも海を鑑賞しながら休息を楽しむことができます。 スパ、団体、一軒家の3種類の様々な客室タイプからお好みに合わせて選択することができ、スパ客室は利用時間の制限なしに無料でご利用いただけます。 ブルーストーリーは海とオーシャンビュー、様々な客室と付帯施設を提供して忘れられない旅の思い出を作ってくれます。 屋外プールは運営しておりません。 客室ごとの基準人数を超える場合、追加料金が発生しますので、ご予約の際にお間違えのないようお願いし、最大人数を超えた入室はできません。 入室と退室時間を守ってください。 入室は当日午後3時、退室は翌日午前11時と定められており、退室時間を超える場合、追加費用が発生します。 ペットの入室は絶対不可であり、基準人数以外の人数を超えてはいけません。 追加人数は1人当たり1万ウォンの費用が追加で発生します。 最大人数を超える入室は絶対不可であり、必ず人数確認後に予約してください。 1階の客室はブルー、ストーリー1、ストーリー2で構成されており、2階の客室はフラワー、草原、空、海で構成されています。 静かで快適な休息と成熟した宿泊文化のため、高声、放歌、歌舞、ブルートゥースマイク及びアンプの使用は禁止されています。 退室時間以降も騒音により他の宿泊客に被害が予想される場合、警告後も是正されない場合、退室措置が行われます。 この場合、利用料金は返金されません。 遅い時間までうるさく遊ぶ場合は、他のペンションをご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルーストーリーはどこに位置していますか？",
            "answer": "ブルーストーリーはヨンフン島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブルーストーリーの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ブルーストーリーの周辺には海が広がっています。"
        },
        {
            "question": "ブルーストーリーの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ブルーストーリーの客室はすべてオーシャンビューで、海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "ブルーストーリーにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ブルーストーリーには個別バーベキュー場やスパなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ブルーストーリーの客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "ブルーストーリーの客室タイプにはスパ、団体、一軒家の3種類があります。"
        },
        {
            "question": "スパ客室はどのように利用できますか？",
            "answer": "スパ客室は利用時間の制限なしに無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ブルーストーリーは海とオーシャンビューの宿ですか？",
            "answer": "はい、ブルーストーリーは海とオーシャンビューの宿です。"
        },
        {
            "question": "ブルーストーリーは屋外プールを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ブルーストーリーは屋外プールを提供していません。"
        },
        {
            "question": "ブルーストーリーの客室には最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ブルーストーリーの客室ごとに基準人数が設定されており、最大人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室は絶対不可です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 390
    }
}